[咪再屌手足]從來都冇送頭 係黑警濫捕

今日所見極大部分係鳩ss
搵到有支筆就告你有武器
搵唔到既就夾硬屈鳩你非法集結
過程係冇人有做過d咩
簡單d即係你出現係果度所以拉你

學生又拉著西裝又拉朝早又拉lunch又拉

從來都冇人送頭
除非你以後都唔出街
否則以呢個邏輯出街就係送頭

手足出得黎就尊重啦好冇？

講得岩

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

手足風險自己衡量 你死你賤 唔關軍師事 精人出口 笨人出口，歷史上，現場打扙軍師拉到都即斬，現今班冷軍係爽，完全無責任